香港人時代之歌 LMF

我估好多人都有同感
唱榮耀歸香港時總係少左d野

呢首二零一九
即刻士氣大增！
播出黎都振奮人心
遍地開花

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

一首係國歌 一首係戰歌

今次麻麻地 好似到喉唔到肺仲有D趕工feel

呢排聽大支 the One x 海闊天空 最有感

我仲未脫到今天我既陰影

1127果期，LMF都係大中華膠。

逼不得已大懶堂要出黎伸張正義

點解itunes仲未有！！！

Kkbox幾時先有

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

其實而家都係
佢地出show仲一定會唱呢首

有啦 kkbox

惡世紀同2019都上左架了

用十年換十年判十年坐十年